偉大連登仔請睇哂呢D POST

睇完要推返呢D POST上熱門
唔好日日比一毛狗洗到得返D 垃圾POST

打機篇
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

(乜撚都有呀屌)

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

[714/721] 野餐及夢遊服飾

學術篇
共產情報部門令到敵對社會崩潰嘅手法

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

【集思廣益】我係「光復紅土」遊行申請人，收到警方二十問

有其他推薦LINK歡迎下面REPLY

推

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

到時見啦！

推呀屌你
三毛POST一個就夠
而家成版都係

Copy啲link推po同時跟手放埋上去傳出去啦

睇完要推返呢D POST上熱門
唔好日日比一毛狗洗到得返D 垃圾POST

打機篇
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

(乜撚都有呀屌)

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

[714/721] 野餐及夢遊服飾

學術篇
共產情報部門令到敵對社會崩潰嘅手法

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

深圳同香港之間有道隨意門

【集思廣益】我係「光復紅土」遊行申請人，收到警方二十問

有其他推薦LINK歡迎下面REPLY

一齊啦

屌點解我搵唔到社會信用評分D POST
有冇人搵到一個好D GE 整合POST

絕不分化！推

推呀屌

幫手

721帶齊野！

721

成個熱門都係張超雄我屌你地呀

打機篇
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

(乜撚都有呀屌)

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

[714/721] 野餐及夢遊服飾

學術篇
共產情報部門令到敵對社會崩潰嘅手法

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

深圳同香港之間有道隨意門

【集思廣益】我係「光復紅土」遊行申請人，收到警方二十問

推到熱門淨係得返一個張超雄！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

推呀

叫連仔幫手置頂la

建議大型遊行可以置頂至當日

但連仔幫手置頂佢本人會唔會出事

正常遊行都出事? 咁民陣有無比人搜屋企?

唔知Ｄ狗會唔會煩連仔
但我UPVOTE左你個POST架啦

push

佢地要搞6月搞死左連登la
置頂民陣遊行其實好少case

但依家個個話咩無人理721 無人推, 係咁屌黎屌去

係呀好撚煩
個個都開一個POST屌無人理721 唔好推張超雄
變相自己人係度洗版好ON9

日日都有話人「個個掛住講_ _ _, 無人理_ _ _」
然後又周圍屈毛, 但人地開其他topic 都係時事

我好想可以用另一個方法推POST
然後下面可以正常討論
而家咁樣推POST好難討論好撚煩老老實實
唔知可唔可以分做COMMENT/ REPLY
(有D似巴哈果個SYSTEM咁)
COMMENT就係用黎推POST
REPLY就用黎討論

721見

我都唔知你地一人開一個張超雄POST做乜鳩
集中推一個理性POST咪得

推走分化post

Push

Pish

「世界最大嘅山，叫獅子山。
你有一日會親眼望到獅子山頂，
但我地宜家已經係獅子山腳。」

We are writing history

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲推我返熱門
趕走三五毛

推！

21號已經轉左銅鑼灣
出黎啦香港需要你！

好啊一陣推撚哂佢

推佢老母

我冇野講

整合篇唔係唔推啊嘛

推佢老母

大家返左工想出一分力嘅

係時候上水做鍵盤戰士推po啦

pish

屌，推post

Push!Push!Push! 一齊幫手推 721見721見721見721見

［科普知識］水樽比你想像中強大

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

推番d 正經野先

幫推

up

發夢搭巴士都要注意巴士Cam!!

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

戍戍戍戍戈